無啊無啊屌你老尾煩煩煩

拍拖未啊係咪仲係嗰個啊年年唔同啊下年再問過 我屌你老尾你哋噚日咪問完囉no啊no need喇仆街嘈之巴閉

我同男朋友一齊既時間唔算耐
前排發完佢脾氣 拗完交 佢都仲會嗲下我黎氹我
但呢排我覺得佢越黎越冷淡
因為我send完message比佢 even佢online緊 佢都會唔覆就直接offline
因為佢會唔覆message 然後我po既ig story（喺send完個message之後po既）佢會睇
因為佢同我傾計 send既message都係一隻字起 三隻字止
我知佢有好多gay fd 而且佢地會成日約出街
我會覺得自己其實唔差 但真係一啲自信同安全感都無
尋晚食餐團年飯我都真係完全無心情食
我真想再咁樣落去 我仲可以點?

祝你學業進步啦下